有冇人真係好唔鍾意玩遊戲？

唔鍾意玩遊戲呢樣嘢真係由細已經表現出嚟
記得5、6歲左右 喺朋友仔生日會玩冚棉胎
冚棉胎好考反應 我又鋪鋪都輸
玩到最尾喺全部人面前喊𠹌咗

成長過程都唔特別鍾意玩video game/ card game/ board game/ 麻雀
亦唔會走去研究點玩
咩勁舞團跑online都冇興趣
鍾意玩嘅得尼奧寵物同忍豆風雲

數理又由細到大都特別差
上網做嗰啲睇圖形嗰啲iq test
又完全睇唔明

到大咗入大學 開始要玩房game 酒game
我又極唔在行
狼人又唔識玩 猜枚又勁廢
啤牌又永遠唔識分嗰啲組合（係，我連啲組合名都up唔出 咩乎佬嗰啲）
學打麻雀又學極都要諗勁耐
但身邊嘅人就玩到勁行在咁
覺得好羨慕

有冇人都係咁？
每次一到玩遊戲就真係覺得好唔自在
係咪我智商有問題？

係

唔係

其實係智商有問題 check下比較好

可能係

差唔多
但我好鍾意打牌同鋤D

多朋友既話有咩所謂

你對波係咪好大？

你係唔鐘意輸

應該唔係，細個一齊玩成日輸個個而家係HKU讀緊醫

輸人唔輸陣
大大力襟落去

你岩 玩遊戲係玩氣勢

你期望個遊戲好玩令你開心就錯左

遊戲好玩係因為互相陪伴, 一齊投入

是咪要玩到喊呀

同陽光玩遊戲
/同男朋友玩遊戲

真，一嘢拍落人哋隻手度

玩得唔叻但鍾意同frd玩

同我玩

哇屌你bot嚟？

做曬嘢未

智商test睇唔明已經有答案啦

Same

今晚做deadline fighter

我做緊